Q: What's a torrent file?
A: Please see https://en.wikipedia.org/wiki/Torrent_file

Q: What's BitTorrent?
A: Please see https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent

Q: Why is this program open source?
A: To allow for contributors, to allow for learning, to better further this project by fellow open minds.

Q: Why is the program written primarily in the Java programming language?
A: Java is a great language, OOP by design, and accomplishes all the tasks set forth by this program/project.

Q: How do I see what a torrent file contains?
A: To view what meta data is stored in a '.torrent' file, use programs such as: bencode-editor, transmission-show, etc.

Q: What's the info-hash property inside a torrent file?
A: Please see http://stackoverflow.com/a/28601408/6393165 or http://stackoverflow.com/questions/28348678/what-exactly-is-the-info-hash-in-a-torrent-file

Q: What's the general concensus of naming?
A: Different trackers (websites) - people - have their own naming conventions. However it is generally accepted to use the follow characters only to help maintain a sense of uniformity across systems:
ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ
abcdefghijklmnopqrstuvwxyz
0123456789-_.

Q: Where can I find information about standards?
A: For scene related standards, please see https://scenerules.org/ or http://scenegrouplist.com/
